{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057097",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59033&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "우도해별빌리지펜션"
    },
    "text": "全客室は海が眺められ、朝は涼しい海が一望できます。 また、夕方には美しい夕日を見ながら芝生庭園でおいしいバーベキューを楽しむことができます。 周辺には牛島天津港、牛島灯台公園などがあり、様々な観光地を楽しむことができます。 入室は5時30分、退室は12時30分であり、入/退室時間を超える場合、追加料金が発生します。 無料Wi-Fiが提供され、宿泊客に限って駐車が可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、当日現地で決済できます。 注意点としては、最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されており、ペットの出入りが不可能です。 また、保護者同伴なしの未成年者は利用できず、火災危険物質の使用も禁止されています。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、ゴミは分離して指定された場所に配置しなければなりません。 一部の客室では、オンシーズン中に料金が変更されることがあり、その情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時30分、退室は12時30分です。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室からは海が眺められます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、当日現地で決済できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に配置してください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変更されることがありますか？",
            "answer": "一部の客室では、オンシーズン中に料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 329
    }
}